有無寶寶告訴我 哪裡有平靚正牙醫？補牙

寶寶牙疼，傷心

睇牙 最緊要有牙力

大陸好似貴左好多，支持香港牙醫

寶你老母

叫左你講少啲大話架啦

寶都要老母 痴線

寶你老母臭閪呀，食撚屎啦柒頭。

死返天水圍啦糞青